D 阿叔阿伯交收特別麻煩

上次賣枝新鏡俾個阿叔，室內唔夠光快門慢手震，就直接想用T 快門影，話想快門快d

iso 又唔識係咩，我叫佢推返推返高iso咪得囉

佢就話岩岩轉黎富士，以前用開雞能，唔熟部機點用

我心諗你都on99，基本攝影知識，關轉左system 咩事

佢係度試鏡試左十五分鐘，仲問我係咪好趕

我仲想講而家你當我showroom 定咩，交收試鏡係度試對焦速度，試畫質

我都覺得自己on99，等佢咁耐

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

一巴車過去 癈老

十五分鐘都唔得 樓主真係惡

個身重成浸尿味煙味

試過買四皮野全set gear
試左個半鐘過唔過份？

十五分鐘試鏡，不停對焦睇相放大，唔係check鏡身condition

當我showroom 咁

7年前我買二手M9 都係望兩眼就俾左四皮三佢

我之後等錢使賣返出去，個買家都係望左兩眼就俾錢

過唔過份你自己諗諗

我成set 連機幾枝鏡，又有閃又盛。。。開閂盒check 單，都要時間吧

但你之前先開po 話攝影用平野都得，估唔到會用M9

個時大病完，醫左兩年，心情唔好就亂買野

Fuji 無反黎，唔好咁走焦的

咖喱你有冇用eos r

我唔係咖喱

唔係個個好似你咁醒架痳

以前好平放部RB67連2支鏡，2個片盒，有埋玩1e5菲林DIY kit,條阿叔講到好懷緬以前，好長氣... 但驗屍咁驗，阿芝阿左，幾十年機同出名影樓粗用機...操作正常虛位唔多,viewfinder清楚就ok la...我話唔好勉強夾硬要...因為我講明不議價，我話返去掉撚左去都唔會平... 最後俾左個去英國升學既姪仔學影相

135菲林...sorry

岩呀，做得好

遇見d 驗屍撚真係頂佢地唔順

受過唔少氣，以前細個試過俾佢地拋過呃過，諗起都嬲

試過放支095 望兩望就比錢我 試都無試...

幾萬蚊姐，唔使睇得咁重，我個時買同賣M9，我同佢都係望一望就俾錢